Bitcoin 升穿100萬日元，1塊比特幣兌100萬Yen

痴左線，發生咩野事

比特幣既最終價值係10萬美金一粒

就快 1萬 美元了

Already US $10000 per 1 bitcoin
痴撚線

泡沫